有無人覺得NIO個味好似瑞幸咖啡？

中國做電動車賣比國內大循環。
然後用中國大既市場𠍿概念好快咁跟住tesla咁升左十幾倍。
Tesla升我明係咩科技未來概念，
但NIO賣既同瑞幸一樣係中國既大市場。
如果中國電動車有前途點解唔買比亞迪？

瑞幸好啲
佢真係有咖啡賣 只係無客姐

Hi
其實瑞幸係造假
你意思係nio都造假？

齋up無support?
人地渾水都請大量卧底做野搵證據啦

tsla似d

電動車難做假過咖啡
電動車可以check新車登記

仲唔快D沽爆佢等發達？

係
3蚊比人沽到上廿蚊
支持樓主all in put佢

Tesla蝕住錢升到咁你都可以明 仲有咩會唔明？

望到依個topic gsx 笑而不語

今年應該有全年盈利啦

呢個真
望住由3蚊上19蚊
D車又貴又垃圾
妖味極濃
不過買支那股 都唔係好人
利申： 全倉Tesla

支那股入面
呢個拍得住zm

蝕大錢，點會假

諗起d人 150開始沽zm
沽到依家400幾

zm 真係全世界都有用緊。

gsx 連自己大陸閪都唔會用

Check 保險登記仲真確啲

緊緊賺到錢就4000憶美金市值唔係話明呀

未見過呢架車係街行過 可能毒撚

有錢人買都買TESLA
同一筆錢買支那車，即刻CHEAP哂

蔚來最後咪又係
做的士同巴士
同比亞迪一齊乞兒兜搶飯食

NIO穩過TSLA

up 乜呀，Nio 唔係Nikola 喎

屌睇錯 對唔住